急 誠招絲打夾租

首選九龍區，次選沙田，三選港島區

本身睇中翔龍灣一個兩房單位，新淨，向海，有露台，單住裡面有齊晒所有家電梳化餐台床同衣櫃，基本上買套床單就住得。但業主開價一萬六千幾，而且有大細房之分，諗住自己住大房，所以自己出1萬，細房就收6-7千。

當然啦，如果嫌貴嘅，可以一齊去搵其他區同盤，如果兩間房大細差唔多就一日一半租金，其餘水電煤上網費就一日一半。

我自己乾淨，唔嘈，唔煙唔酒唔蒲，早上返工晚上返學，會煮飯帶飯返工，就得人，唔港女，唔太計較，希望搵一個唔煙唔酒既女仔一齊夾租。

有意tg wongwong99

靚唔靚仔先
毒柒 乾淨都無用

要絲打呀

私樓 靚盤

Pm me

利申巴

搵萬尾俾幾千又唔係好過份既

間中飲下啤酒得唔得

如果同樣都係出1萬蚊
咁梗係同人夾租一個單位
好過租套房啦

起碼似番個屋企先

咁可以夾嫁姐
平時住hall 咪又係咁

套房其實住落好奇怪架
你唔會覺得自己係住緊係一間"屋"
純粹係一個 過夜既地方咁，酒店既原理

住過你就會知道

同我諗既一樣
點解唔俾多少少租間似屋既屋

我認同喎
利申：住過套房，雖然有自己廁所，但係勁細，廚房就只有一得電爐，根本就煮唔到野。而家同緊朋友夾租兩房一廳，似返一間屋，生活空間都多咗